妳得罪香港的上線 傳銷男下藥性侵女總裁

一名事業有成的直銷女總裁，透過臉書認識同樣做直銷的吳男，兩人為交換做直銷心得相約見面，不料吳男竟在咖啡裡下藥，將女總裁帶往飯店恫嚇「妳得罪香港的大上線」，還說：「香港人交代要強姦妳」，女子驚恐中慘遭吳男蹂躪，台北地檢署日前依加重強制性交罪將吳男起訴。

檢警查出，得過直銷皇冠級最高榮耀的吳男（二十八歲），透過臉書認識同樣做直銷、並自行創業的女負責人，去年七月二十六日相約在北市晶華飯店見面交換工作心得。但吳男預先買咖啡摻入含「Clozapine its metabolite」成分的神經安定劑。
趁昏迷偷拍睡姿

女總裁喝下摻藥咖啡後，吳男改提議到君悅飯店聊天，兩人遂一同前往，但半路上女總裁即因藥效發作昏迷。隔一段時間女總裁醒來後，發現自己躺在飯店床上，吳男還全裸在她身旁，她藉口稱晚上有約要打電話取消，但吳男搶走她的手機，還用女總裁的LINE，傳了對吳男有好感、想包養他等訊息，並拍了一張女總裁穿著清涼的睡姿照給自己，此時女總裁又昏睡過去。
當女總裁再次醒來精神狀況稍微恢復後，她質問吳男是否下藥，吳男露出猙獰面孔稱：「妳得罪香港的大上線，香港人交代這麼做的，妳只要服從就好，不用想逃出去，外面有五、六個人，若逃跑會被拉回來輪姦！」
竟辯沒有性關係

女總裁嚇得不知所措，吳男索性將她推倒在床並恫嚇：「掙扎越久越不利！」然後性侵女方得逞。事後吳男還假裝打電話給香港大上線稱：「已搞定，放過她也放過我。」然後再告訴女總裁：「妳已經安全了。」
事後女總裁驗傷報警，吳男辯稱當天因女總裁想邀他到其直銷公司發展，還拿出對方傳給他的LINE訊息，供稱因女方身體不舒服才送她到飯店休息，但未與她發生性關係。
驗出ＤＮＡ露餡

不過檢察官依女子身體毒物檢驗報告，其尿液含有神經安定劑及其代謝物，另下體也驗出與吳男相符的男性ＤＮＡ，因此依加重強制性交罪起訴吳男，至少可判刑七年。
性侵女總裁示意圖

吳男向直銷業女總裁謊稱，房外有香港大上線派來的5、6名男子要修理她，藉此性侵女方得逞。

Amway

狗咬狗

邊個lin登仔叫佢做架

所

你搞傳銷,傳銷搞你

以

打電話給香港大上線稱：「已搞定，放過她也放過我。」然後再告訴女總裁：「妳已經安全了。」

作客入球

做戲咩

台灣新聞好睇過戲

AV劇情

乜9呀
咁真相即係點呢?

所以咪話...

Av劇情

每單新聞都夠改編套金馬獎最佳電影

狂泵, 我已經搞點左你 你走吧

篇新聞好有征服感

但吳男預先買咖啡摻入含「Clozapine its metabolite」成分的神經安定劑

個正名點睇都唔似係咁

助攻：🇭🇰梁子駿(天水圍飛馬，現時效力南區)
入球：🇹🇼陳柏良(天水圍飛馬，現時效力杭州綠城)

台北物語2